【集益廣思】日洗100既情況下可以食咩好野

唔食早餐，搭車當用20蚊

姐係80蚊分兩餐

麥當勞$24 餐

唐記 $22 一個飯

燒味飯雙拼 28 蚊

帶飯

KFC 蘑菇桶飯餐 $24

吉野家細飯/麥當勞24蚊/kfc桶飯食4日，第五日就多80蚊，咁果日咪可以食貴d
你skip其中一餐仲剩得多

生命麵包再買樽果jam花生醬